女朋友同媽媽既分別係邊

第一次拍拖咩都唔識，朋友話我唔識做，一啲都唔sweet，但我發現覺得sweet既野都好似媽媽，到底做啲咩男朋友先會開心？

平時會嗲男朋友，我諗呢個係我最gfable既野了

屌唔屌得落

會攬攬錫錫，未去到咁快

佢鍾意你嘅話 你求其望佢一眼都sweet

個個人都唔同，時間耐咗，你就知你女朋友鐘意邊種sweet。

不如你講吓做d咩sweet嘢 會似媽媽

正常，兩性研究當中，人會傾當模仿父母的相處方式
而且證明左絲打家庭和睦，下意識會學左呀媽

你會屌自己老母？

淨係識日日問佢有無唔舒服，叫佢唔好飲凍野

會唔會搞錯關心同細心?

好怕呢啲噓寒問暖
不如諗下你知唔知男朋友鍾意啲咩？
除左問佢呢樣問佢嗰樣
有無野係你好欣賞佢既？

最大分別係一個屌得
另外一個就只有小部份人會屌

知，但佢唔想我送野比佢 我係咪真係做錯左，太似媽媽，但我可以點樣先做到似女朋友既關心

呢個真
其實男朋友同女朋友的分別只係一個屌屎忽一個屌閪
如果一齊生活但唔扑野的話
咁同男朋友定係女朋友一齊生活 分別根本唔大

可能我講得唔好
知佢鍾意咩唔等於要送俾佢
而係投其所好 叫佢分享多啲你聽
都係了解佢既一部分 雙方換轉都一樣

你會唔會奶你老母個閪？

分別係
一個係俾愛人屌
一個係俾所有人屌

上一段感情我似老母
今段感情我似BB

無啦啦點會唔舒服點解要問